cu engine仔讀三大，鄺囝做作家+議員

世上無難事，只怕有心人
大家加油

like俾鄺囝

十卜鍵騎

同等級

應援

六常做老婆奴

錫你渣傻豬

鏗哥ive->大學